PC54262都幾搞笑,又係你呀!?

4分鐘:又係你呀!?
7分鐘:係咁叫條藍絲咪吵

btw 黑警可恥

警察都忍唔住叫佢走

睇live都忍唔住笑左